日本餐廳有飲管提供，環保撚點睇？

環保撚成日話學下人地日本
依家又點睇？

日本出名多包裝唔環保
出多啲國啦毒撚

我依家係日本呀 柒頭
要走飲管講環保個陣就搬日本出黎話好重視環保
依家話人地有提供飲管就話日本出名唔環保

環保撚真係呢 公你贏 字我輸

日本係推崇個人教育，而唔係迫人一齊環保

自己用行動去感染其他人

香港既環保撚淨係識屌人唔環保，迫人一齊環保

環保撚死全家唔該

係 強逼性環保 痴撚線

香港真係好撚on9 仲話要減少垃圾桶數目 覺得少垃圾桶=少垃圾 痴撚線
不如閂晒d醫院佢 冇人病添呀

語言不通
唔識畀說話啲職員聽
更加唔識用日文喺網上狙擊間鋪

不了

No plastic! No plastic!
i photo you! Post you!

日本人唔隨便丟垃圾入海
所以冇d飲筒插住海龜既相

去日本食綠茶雪糕
每serve完一個客佢地會換對新嘅膠手套
超乾淨

俾環保撚見到一定激撚死

叫佢地抵制日本改去印度先同我出聲啦

但日本又真係少垃圾桶少垃圾噃🤔

人地有放回收筒代替
同埋日本人習慣拎野番屋企扔/回收

至少條街乾淨左
同埋你唔想拎垃圾番屋企處理就會諗辦法用少 d 架啦

人地回收做得好WO

無垃圾桶條街先污糟呀
係新宿見過好多回收箱入面乜鳩都有 啲後行又係成地罐 紙皮

所以話環保撚on9 香港啲配套未完善就咁急環保呢樣個樣
想一步登天

人地回收有系統
我地淨係識禁禁禁
搞回收益自己友 無油水政府就唔推

係 所以人地唔會學人整撚埋啲咩走塑on9活動
反觀香港，飲筒 紙杯 包裝 乜撚都話要ban
痴撚線公司

香港人唔會拎垃圾返屋企 啲人搭巴士飲完食完睇完嘅嘢都係就咁掉係架車到
香港人: 無垃圾桶? 求其搵位擺囉

柒少陣啦，兩地文化唔同。
香港減少垃圾桶，我可以保證周街都垃圾

一句文化係咁就乜都唔做
文化唔好唔識改？
唔會改進同蝗有咩分別？

叫d 香港阿伯唔好隨地肚啖先

支持環保撚抵制日本

改咩撚，無問題的野改咩撚野，我問你啊，死仆街環保撚
on撚99,有垃圾緊係掉垃圾埇

咁撚鐘意改，你唔學印度搵手食飯，學東南亞唔用廁紙搵水洗屎眼

環保撚真係7到加0一，無問題的野改咩柒

日本人有國民意識

咁撚鐘意無腦去學，咁撚絕

一係唔做一係同我全撚部學西佢,唔好同我選擇性去做d又唔做d

講乜7文化唔好就要改，全撚部同我改西佢我就服你

咁撚把炮唔用膠，有可能咩？無可能家，你本身都帶左個膠腦，點可能唔用膠，柒頭

人既文明係要進步，無可能因為環保停滯不前，呢個係絕對無可能既

要環保唔該你做更多取代方案，咁好同我講停禁呢d咁不切實際的諗法

環保撚真係成班柒頭議員咁款，無能又無腦，成撚日成個反智兒童，亂q反做咪d不切實際的野，有破壞無建設搞到社會停滯不前

飲管呢d咁有實際用途的餐具擺明唔應該禁,而係從飲管開始推動企業帶頭用替代品

一味無腦禁，我同你講一撚定係做到反效果，搞到人神共憤，環保撚死全家

人地回收做得好

班環保撚應該唔可以搭飛機
搭一次仲浪費過起碼一萬枝飲管

日本人有用飲管，周圍都係亂派膠，咁撚鐘意學人地既文化，你又唔學？

真係痴撚線，我地應該改撚西佢，學撚西日本咁撚識用膠

佢哋當睇唔到
次次都認真同班環保狗討論 打到好長
但結果唔係block咗我就係唔應

佢地只識得一句類似說話

一句文化係咁就乜都唔做，文化唔好唔識改？

咩咩唔好就唔使做，咩咩唔好就唔使改？

千篇一律，但叫佢地落手落腳做改，總係做d柒野出來

呢d咪就係人地既文化
環保同文明並進，環保同利益不衝突

只有香港環保撚咁IS,仲要自帶光環，自我立場，自我感覺良好

好多香港人根本冇公民意識
而家周圍咁多垃圾桶條街都咁污糟
再減少垃圾桶只會得一個下場：全街都係垃圾

人哋幾乎所有垃圾桶都係分類回收
屋企垃圾又要分可燃不可燃
尤其是東京勁嚴格
回收分類做得好，咪唔怕派膠囉

不過日本的膠袋認真做多咗 買一件貨派一個膠袋 仲要嗰啲都係乾貨嚟嘅

班環保狗係外國夠撚膽出聲咩

飲管都係被分類去 不可燃垃圾
請問飲管可以點回收、

係 買件雨衣即著話唔洗膠袋都格硬塞俾我

唔係習慣
係刑事法律黎

日本重視 recycle replace
香港環保撚淨係識 reduce

又一個無諗後果話環保就立即環保既環保撚
無晒垃圾桶你有咩配套支持呀？
垃圾分類又無，回收桶又無，乜撚都無，
啲垃圾係咪放晒去你屋企？

人地國民教育要用十年廿年時間培育出黎
你以為過一晚/cut晒垃圾桶就人人都自動會有環保意識？？？

咁撚短重視真係唔怪得你班環保撚淨係識走飲管呢啲屎橋

記得有大把強國撚攞新宿萬聖定節唔知聖誕節啲垃圾黎打丁